［美心黑心］罷食美心 大埔人行動喇喂

轉自TG
2/10
20:00 食飯時間
超級城有元氣 Starbucks 行過少少仲有翠園
#美心黑心黑心美心
#有良心無美心
大家識做喇 不停攞飛叫口號痴文宣

推

推1/1000

推 2/1000

推2/1000

聽日唔好又見到爆滿

3/1000

p牌一推

罷食個個都做到㗎！加油💪🏼啦！有啲骨氣啦！

推4/1000

大埔人支持,希望呢D咁和理非行為會有大埔人支持啦

前日有巴打響元氣對面樓上大叫"元氣俾狗食架"
今日見到橋好多文宣 好波
仲癡埋元氣有蟲概新聞圖

大補加油

希望大埔人爭爭氣喇

記得用英文向外國宣傳美心啲豐功偉蹟

入元氣飲杯茶加食薑

推5/1000

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

推 6/1000

未睇,我以為連登仔去工業區掃1-2-3廠

魚尚,7仔飯團都係美心架

好

講起就嬲，琴日大埔元氣好撚多人

琴日痴到starfucks 緊急關門

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

大埔根本深藍 / 平行世界

利申：大埔人

大埔知唔食元氣會暴動 港豬

元氣、吉野家一樣咁多人排隊

推 8/1000

無良商人
天誅地滅！
替天行道

推 9/1000

Push

食乜撚野美心 食隔離間越南野算啦

大埔人行動力低到
尋日各區開花
啲大埔人竟然走去超級城唱歌

咪臭係

9/1000

推 10/1000

推11/1000

咁得閒去唱歌好心出去抗爭,近近地去沙田都得啦

推12/1000

推 13/1000

琴日大埔72a 同 307 都好多人排隊

支那粹

推14/1000

入左出唔番黎

掃廠最實際

推 11/1000

黐文宣

唔係我整㗎張嘢

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

小心d ar 狗屋好近

識發夢朋友係入面做

推！
大埔人要爭口氣！

對準政權 全民公投實行雙普選

成世都冇食過 點解要食蟲壽司 吾明
同埋茶木ah 全部企曬門口等號
口講撐黃而因為食去藍?

行動Post一定要推

夜晚八點太晏， 七點就差唔多

pish

推15/1000

推16/1000

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推 17/1000